正式宣佈：美股股災已到，大家自求多福

投降啦

例牌：酒呀

納期12200都跌落過啦, 而家先125xxM 驚閪咩, 穿12000先同我講

Sqqq撚：災 joy

樓主暴力救市準備all in TQQQ

今晚有機會表演一次

200天線hi都未hi到，已經股災？
係咪太睇小真股災嘅下跌空間？

當HI到 就太遲喇

堆 細價股，幾隻契媽股
例如tdoc
已經同股災無分別

Index drop 10% d連登愛股已經腰斬咁濟 落到200天線d連登愛愛應該要退市

想登
收皮啦

收到 allin tqqq